如果有一日,你見到你中學個女神做雞,你會點做？

會唔會叫佢著番當年套校服嚟玩？

走咗樣就不了

How much

夾錢

巴打好似有啲經歷咁喎

幫襯

包起佢 唔比佢再做

恨恨地插爆佢 屌到佢無地自容 日日上去砌佢

你好好人

私有化

一定唔會搵佢

問佢攞友情價

Post上班group

咪又係雞

你敢唔敢先？

一場同學梗要支持下

人一世物一世 有機會梗係要試下啦